林鄭月娥幾時死丫？ 日日都搞甘多野出黎

林鄭月娥幾時死丫？
日日都搞甘多野出黎
林鄭月娥幾時死丫？
日日都搞甘多野出黎
林鄭月娥幾時死丫？
日日都搞甘多野出黎
林鄭月娥幾時死丫？
日日都搞甘多野出黎

佢根本而家唯一心願就係落台, 但大劣唔比, 又移唔到民, 左又死右又死, 最想米就係迫到香港成立新政府, 咁佢米唔洗得罪大劣都甩到身囉